拜登宣布加州女參議員賀錦麗為其副總統 為首位亞非裔女性副總統候選人

〔即時新聞／綜合報導〕美國民主黨準總統候選人、前副總統拜登（Joe Biden）11日宣布，加州女參議員賀錦麗（Kamala Harris）將作為他的副手，賀錦麗也將成為美國首位亞非裔女性副總統候選人。

拜登11日在推特上表示，他很榮幸宣布選擇賀錦麗作為他的副手，稱讚賀錦麗是一名為小人物而戰的鬥士，且是美國最優秀的公職人員之一。

......

賀錦麗在推特上回應說，她很榮幸成為民主黨的副總統提名人，並稱拜登一生都在為美國人奮鬥，將能團結美國人民，建立一個實現美國人理想的國家。

《路透》報導，55歲的賀錦麗有牙買加非裔及印地安血統，曾經參加2020民主黨總統初選，且一開始就鎖定拜登作為攻擊目標

.....

報導提到，由於種族歧視引起的社會動盪困擾著美國數月，拜登在選擇一名非裔女性作為競選搭檔，非常適合攻擊現任總統川普。拜登與賀錦麗將於12日在拜登的家鄉特拉華州威爾明頓共同亮相。

侵玩撚完
拜登is coming

仆街又女權

支那又win

係印度血統，唔係印地安

賀錦麗副總統係黃絲
爬文可以見到佢撐香港

唉畀佢哋選到真係玩撚完

收皮la junkie 伯

又女權又黑人權
為左贏可以做到咁L出面同核突

俾佢贏到可以想像為利益佢可以奶到幾盡

blm加女權
如果加埋LGBTQ實赢

好似都好支持香港下 D人話拜登咁嘅年紀其實係睇邊個副總統先緊要

所以應該都算好

又力架又女權又民主黨 呢一穫

我唔理佢咩都好
佢話要取消貿易戰………？！

佢的確係撐香港
只不過係反侵係日常

之前有手足教落：撐香港就夠

民主共和兩個檔唔需要太介懷

其他保守思想唔係真係咁吃香

咪傻啦，最後話事權又咪係老人痴呆度

我驚老人癡呆會俾人架空

不過心水清嘅留意到下面佩洛西班友都好撚黃

最慘前排先有人幫中共做護航呢

人地話自已係非洲

唔應該打貿易戰
同支那應該談判
支那冇影響選舉
全部都係佢地講，冇屈佢地。。。。黃佢老母啦

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

當選後第一時間停晒所有經濟戰
同國民講要用外交手段解決紛爭
用和平大愛感染中國

以政見黎講，佢偏好處理國內政策優先，主要係中下階層既醫療保險、疫情期間救濟、支持小型企業，同埋工會方面問題

對國外既事指涉唔多，都可以叫自己友，但擔心佢既左傾（唔係共產嗰種，係社會福利主義）既定位，會只係講兩句，而冇彭斯嗰種實質號召力

女權
黑人
00獲投票權
Hollywood召集投票
侵處理疫情失當

希望大豆侵當選到

幫推

究極政治正確

唔夠黑喎

女權+BLM

呢班友上台美國國力一定又衰退

呢鑊侵侵變性都唔掂

求其搵個黑鬼+女人就出黎選

民主黨為左執政乜尻都做

呢條女連自己hometown初選都一pat屎咁同拎唔到黑人票。

但佢有份sponsor啲香港bills

其實支持民主黨都無撚腦
佢地選舉真係純睇包裝。唔睇道理
不過香港都係咁。唔鬧得人

biden選到實年老退位比她

美國可悲到寧左勿右

特登為咗blm揀個黑人真係好噁心
遲啲pig lives matter係咪又揀隻豬

想侵贏嘅睇下呢度

玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
1. 佢哋憎中国
2. 佢哋憎侵
3. 佢哋知侵對中国會強硬D>造福美國同世界
4.佢哋都係好憎侵

依家其實唔係 China Joe vs 侵
而係 hate to China vs hate to Trump

所以民調你會見好多人個口投Joe，因為想唔想佢咁得戚（都係憎佢）
不過到投嘅時候好大機會都係含淚投侵（過唔到良心）

所以想幫侵助選嘅最佳方法係令hate to China> hate to Trump

唔洗講侵點好（因為唔會聽），淨係需要掘中国嘅衰嘢出黎，唱到佢係世界毒瘤同liu燥中国（我哋做緊）

唔洗同白左嘈，唔洗屌，只要spin去去hate china，引導佢哋一齊話中国衰
(用藍絲果招乜都關佔中事/自說自話去回應。我地受左咁耐，係時候同返同一招，咩都賴晒落最衰中国度）

聯署支持封殺微信同TikTok

佢地個種撐香港
係"中國好,香港好" 既撐
係"如果香港人肯忍讓, 其實中國都唔錯丫"既撐

柒撚左幾廿年, 你仲係要跟住佢地柒
我真係冇你辨法

從來都係格食格

就算香港民建聯做區選都係
民主派如果係做咗十幾年嘅老女人，對家一定派個年輕後生仔

三藩市華人僑領為她改賀錦麗這個中文名。

原文網址：

重點係奶共，僑咩領，間諜就間諜

咁奶共點對得住個印度老母
家下大陸同印度對持近，班咖喱仔仲唔屌柒佢

上年口水戰時丫嘛

今年開始打貿易戰打病毒戰打BLM 成班民主黨就入番灑閪㝫唔出黎

天助中共

China joe

blm加女權

左膠又buy晒
究竟有幾憎侵

垃圾

仲以為係東亞裔

仲要係 同性戀

先可以再加分

拜登仲唔贏撚硬

侵平日太口沒遮攔得罪太多人
始終impression大於一切

岩岩睇ig Hollywood巨星好多撐Harris

侵一定會贏，消滅共產黨使者

政治正確到咁，撐就實啱啦

佢係香港人權民主法案嘅cosponsor
比起之前傳聞做副總統嘅Susan Rice反中

唔好嚇走人
之前好多人去佢twitter thank you架

要迫佢繼續撐香港

香港喺美國政治上要學識騎牆先得

第一次係連登見到Tamama

調轉諗, 如果侵訓係度都選到, 可能就唔會咁急. 依家越大危機, 現屆做野就會越狠越快, 要做到一個形勢係拜登上場都返唔到轉頭

侵唔樂觀

佢係撚奶共

有黑又亞又女人。正治正確到癲

同一位左膠friend傾
我地一樣好唔鐘意中共 但佢唔認同美國用而家方法去對中國 (犧牲美國好多野去對付) 跟住我問咁拜登有咩方法去消滅共產黨，佢又答我唔到

中國又贏，揾個姓賀，九成間諜

佢哋真係膠架
所以令佢哋仇中>仇侵，最大好處係，就算Joe贏左，佢都要被逼大力反共

副總統正常係做門面野多，無咩實權

push

成個奸角咁 唔撚係掛

睇標題都feel到個左膠味

2008 年果陣咪19樣

swore in as INDIAN-AMERICAN

無耐之前開始放風自己係AFRICAN-AMERICAN

Joe "you ain't black" Biden

呢位女仕有70%機會係兩年內成為總統

講緊三個月內呀

邊個手足教落呀

拜登真垃圾
俾啲黑人嘈兩句就乜都制
咁撚無骨氣

兩黨又邊個把口唔支持香港

連登仔期待侵，係因為佢出手夠狠，同埋一路做緊野，驚換China Joe上台會鬆章比CCP姐。如果知道China Joe會繼續整死共匪，我地香港人wfc 邊個做美國總統姐

亞裔非裔都有
少數族裔飛

又係奶共+非洲組合

其實反共已經係兩黨共識
不過支那祖上就一定軟過而家

唉 gg了

當年麥凱恩輸嘅其中一個原因都係因為㨂錯副手

錦麗唔係藍㗎咩

Biden: where am I ?

美國藍絲檢查官出身，Dems 入面少數撐警，算係中和吓BLM

solomon yue

賀錦麗在推特上回應說，她很榮幸成為民主黨的副總統提名人，並稱拜登一生都在為美國人中國人奮鬥，將能團結美國人民，建立一個實現美國人理想中國夢的國家。

把牙真係睇落好撚變態

假架下化

加埋人獸

仲嚟亞非拉
不如叫譚德塞做？
真係要見幾多次鬼先至會怕黑

china joe同11哥有咩分別做到真係cls

政治正確
有無留意西片依家一定要加個黑人孭重飛
連netflix 新版約瑟王都變咗黑人
真係黐孖筋

China Joe都係黃我都見到佢話會對中共強硬

搵Claire Underwood

浸贏